北京民眾喜迎今年最嚴重沙塵暴和毒霧

【北京迎來今年最嚴重霧霾和沙塵暴】 中國組記者在北京現場體驗... #北京沙塵暴 #有線中國組

金正恩為支國帶嚟風暴

個標題......

抵撚死，斬多啲樹，多啲沙漠化
發展經濟係硬道理丫嗱

咁快開定shield擋侵侵

刁大大估皇

天x刁大

好羨慕祖國

無得救了
應該將首都搬去南部

搬來香港

錦繡河山

特別特別的幸福

中國真的強大了，連空氣都金光閃閃

瑞霧

離境點搬呀

香港人會被踢走，
唔走，留得低的人，就要受管制。
（電話/互聯網，言論自由etc )
留低的人會更買唔到樓。

其實一直有學者有遷都建議。
不過目標係中部地區。

厲害了，我的國

利害了 支那狗

CCTVB o係北京隊crew有無拍到

屌, 兒家係北京, 好撚濛, 重要係啡唔係白/灰色

沙塵暴之下嘅好人好事

我飲緊水噴撚濕o左個keyboard

金仔 利害了,你的國